今日去札幌旅行

到埗後好凍，有落雪，覺得一切都好新鮮
景又靚，啲學生妹又正
跟著好撚肚餓就去左食蛋包飯
好撚好食
食飽行出門口就想返屋企

點解會咁